[公投]你會唔會大義滅親？

假設你個位親人做咗一啲犯法嘅事;而嗰位親人係你好尊敬、關係好好嘅親人，唔係關係疏離嘅親人。

正評:我會大義滅親

負評:我唔會大義滅親

最好講埋原因

咁都要睇犯咩法 嚴重性
過馬路 沖紅公仔又叫犯法
殺人又叫犯法

唔會，太不孝

佢只係亂拋垃圾 唔洗大義滅親既

都要睇下犯咩事
犯罪動機
被入罪機會有幾大等等，冇得一概而論
佢暗殺林鄭唔通我又所謂大義滅親
佢強姦細路女唔通我又保佢咩

點犯法先 講句平反64犯中國法？

事父母幾諫 見志不從 又敬不違 勞而不怨

係喎唔記得咗講，殺人或有預謀咁想傷害人、 想打劫、教人俾假口供。

本來想講冇傷害到人咪算
而家咁睇報警啦

咁緊係報驚

澄清返;係假設題嚟;我冇面臨呢個問題。

大義滅親for sure

知啦

澄清咗，係假設題。

呢啲關頭仲咁著重好處，我真係做唔到